年輕人應反省當初做咩唔讀civil

😂

EE no.1

垃圾水電工

唔好再吹奏civil ok?

出泥整𨋢
EE渣ga

一萬億比人吹幾日都唔得。。
可以見到civil人平時成日話自己個行就爆有幾大可信性。。

再唔係做下保安都好，跳左掣識啪翻😂

今年通街都係咁上下水位la= =

一萬億

4間u 一年成400個未計thei都爆啦，咁多錢扔落黎點知大家起薪得2萬左右升得慢

科科都係咁上下啦，餅大多人爭餅細少人爭，但civil塊餅特別大😂

想報civil讀了。。。

intro phy C+

😂👍

scheme A都未必行到

下年入讀 預畢業先通過 食正哂

mech仔表示

由今屆開始hkie accredit左 civil geo structural/transport & building 你可以上hkie網睇

恭喜恭喜

吾城叻成咁😨暫時未響civil界見過吾城既足跡

建造業呢行就係咁，一有工程就缺人，工程完哂就會造就大量工程師加入失業大軍。所以前個幾年civil爆煲呢個係真的